不如聽晚各區嘅人去自己嗰區嘅SHK商場了解吓

多謝今晚沙田嘅街坊出力，但SHK嘅商場唔止新城市一個

SHK商場喺唔同區都有，不如非沙田區嘅人聽日放工去該區嘅SHK商場了解下點解SHK會畀警察入去騷擾一啲陸續散去嘅遊行人士同埋商場客戶？

利申反對暴力 我只係好驚有日食食吓飯無啦啦俾警察禁錮